/* No comment provided by engineer. */
"Active Connections" = "活動連線";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a remote config" = "添加託管配置文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a remote control config" = "添加遠程控制器配置";

/* No comment provided by engineer. */
"All Clients" = "所有客戶端";

/* No comment provided by engineer. */
"All Hosts" = "所有主機名";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply and Quit" = "應用並退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark" = "延遲測速";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark Finished!" = "延遲測速完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark has begun, please wait." = "延遲測速開始，請稍候";

/* No comment provided by engineer. */
"Benchmark is processing, please wait." = "延遲測速正在進行中，請稍候。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX fail to create ~/.config/clash folder. Please check privileges or manually create folder and restart ClashX." = "ClashX 創建 ~/.config/clash 文件夾失敗，請檢查權限設定或者手動創建文件夾後重啟 ClashX";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX needs to install/update a helper tool with administrator privileges, otherwise ClashX won't be able to configure system proxy." = "ClashX 需要使用管理員權限安裝/更新一個幫助程序，否則 ClashX 將無法設定系統代理。";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX Start Error!" = "ClashX 啟動出錯";

/* No comment provided by engineer. */
"ClashX use a daemon helper to setup your system proxy. Please enable ClashX in the Login Items under the Allow in the Background section and relaunch the app" = "ClashX需要通過後台Daemon進程來設定系統代理，請在\"系統偏好設定->登錄項->允許在後台 中\"允許ClashX";

/* No comment provided by engineer. */
"Click OK to quit the app and apply change." = "確認清理併退出軟件";

/* No comment provided by engineer. */
"Client" = "客戶端";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Connection" = "關閉連線";

/* No comment provided by engineer. */
"Config file have been changed" = "配置文件已被修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Config loading Fail!" = "配置文件加載失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting" = "連接中";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Shell Command" = "複製終端代理命令";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Shell Command (External)" = "複製終端代理命令(外部IP)";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom your GEOIP MMDB download address." = "自定義下載地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Date" = "時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Details" = "查看詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Direct" = "直連";

/* No comment provided by engineer. */
"Direct Mode" = "直接連接";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Download" = "下載";

/* No comment provided by engineer. */
"Download fail" = "下載失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Download speed" = "下載速率";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit in Text Mode" = "編輯配置";

/* No comment provided by engineer. */
"fail" = "失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Fail" = "失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Fail:" = "失敗：";

/* No comment provided by engineer. */
"fails: %@" = "失敗: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Global" = "全局";

/* No comment provided by engineer. */
"Global Mode" = "全局連接";

/* No comment provided by engineer. */
"Host" = "主機名";

/* No comment provided by engineer. */
"Hosts" = "主機名";

/* No comment provided by engineer. */
"hours" = "小時";

/* No comment provided by engineer. */
"iCloud not available" = "iCloud 不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"If you can not find ClashX in the settings, you can try reset daemon" = "如果在設定裡沒找到ClashX,可以嘗試重置守護程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Install" = "安裝";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid input" = "輸入不合法";

/* No comment provided by engineer. */
"Legacy Install" = "傳統安裝";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Balance" = "負載均衡";

/* No comment provided by engineer. */
"Local Clients" = "本地程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Need to Restart the ClashX to Take effect, Please start clashX manually" = "需要重啟ClashX生效，請手動啟動ClashX";

/* No comment provided by engineer. */
"Never" = "從未";

/* No comment provided by engineer. */
"Never show again" = "不再提示";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Connection Details" = "打開連接查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Dashboard" = "打開控制台";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Log" = "打開日誌";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Menu" = "打開菜單";

/* No comment provided by engineer. */
"Open System Login Item Setting" = "打開系統登錄項設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enable the location service for ClashX to detect your current WiFi network's SSID name and provide the auto-suspend services." = "請允許 ClashX 使用定位服務，以獲取您目前連接的 WiFi 名稱，並提供按需暫停服務。";

/* No comment provided by engineer. */
"Ports Open Fail, Please try to restart ClashX" = "端口打開失敗，請嘗試重啟ClashX";

/* No comment provided by engineer. */
"Prelease" = "Prelease";

/* No comment provided by engineer. */
"Proxy Mode" = "出站模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Proxy settings are changed by another process. ClashX is no longer the default system proxy." = "代理設定被另一個程式更改。ClashX 不再是默認的系統代理";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit ClashX?" = "退出 ClashX?";

/* No comment provided by engineer. */
"Recent Connections" = "最近連線";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce alerts if notification permission is disabled" = "在通知權限關閉時減少提示彈窗";

/* No comment provided by engineer. */
"Reload Config Fail" = "重新加載配置失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Reload Config Succeed" = "重新加載配置成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote Config Format Error" = "遠端配置格式錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote Config Update" = "遠程配置更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Remote Config Update Fail" = "遠程配置更新失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Requests" = "請求";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Daemon" = "重置守護進程";

/* No comment provided by engineer. */
"ReTest" = "重測";

/* No comment provided by engineer. */
"Rule" = "規則";

/* No comment provided by engineer. */
"Rule Mode" = "規則模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Script" = "腳本";

/* No comment provided by engineer. */
"Should be a least 1 hour" = "應該至少 1 小時";

/* No comment provided by engineer. */
"Sources" = "來源";

/* No comment provided by engineer. */
"Stable" = "穩定";

/* No comment provided by engineer. */
"Status" = "狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Succeed!" = "成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Success!" = "成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"System Proxy" = "系統代理";

/* No comment provided by engineer. */
"System Proxy Changed" = "系統代理已更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to reload config" = "點擊重新加載配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Testing" = "測試中";

/* No comment provided by engineer. */
"The active connections will be interrupted." = "活躍的連接將被中斷。";

/* No comment provided by engineer. */
"The remote config name is duplicated" = "遠端配置名稱重複";

/* No comment provided by engineer. */
"The status icon is coverd or hide by other app." = "狀態圖標被其他應用覆蓋或隱藏";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of ClashX contains a break change due to clash core 1.0 released. Check if your config is not working properly." = "此版本的 ClashX 包含因 clash core 1.0 發布而導致的中斷更改。請檢查您的配置是否無法正常工作";

/* No comment provided by engineer. */
"total: %d, success: %d" = "共計: %d, 成功: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Type" = "類型";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Update external resource complete" = "更新外部資源完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Update GEOIP Database" = "更新 GEOIP 數據庫";

/* No comment provided by engineer. */
"Update remote config update interval" = "更新遠程配置更新間隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating" = "更新中";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload" = "上傳";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload speed" = "上傳速率";

/* No comment provided by engineer. */
"Use reload config to try reconnect." = "使用重新加載配置嘗試重新連接";
